求下大家 全世界一齊入中大！十萬人反包圍曱甴！

救人呀！！！

push 9點各區開花點集合

救救中大

救救中大！

笑左 呢個時候就識叫人救命。
轉個頭就屌人左膠
真係弱智無藥醫